據了解《南華早報》再有員工確診感染武漢肺炎

據了解，《南華早報》再有員工，確診感染武漢肺炎。

消息指編採部一名員工，昨日確診，這名員工最後一次在公司位於時代廣場的辦公室上班，是在本月5日，之後無再返過辦公室，亦沒有接觸過其他在《南華早報》的同事。

該名員工在本周一從英國返港，之後一直被強制居家隔離，病徵持續非常輕微，將會到醫院接受治療。據了解公司在內部員工通訊中表示，基於員工安全，會繼續保持透明度，向員工提供最新疫情資訊。

《南華早報》青年報一名自由身記者，早前確診武漢肺炎，公司在時代廣場及黃竹坑的辦公室，曾經關閉消毒。